點解屌摩咁矮都可以做後衛 ? ? ?

得171cm

點解屌摩同美斯差唔多高都可以做後衛

標準後衛例子：

大佬寧 191cm

得米7 係歐洲球壇做後衛
係咪笑話？

搵班猩猩黎打後衛得唔得

哥度巴173打中堅超勁

佢生到米九咪又係咁廢

簡拿華路都係得176 cm